### Назначение директории:

В данную директорию копируются данные при выполнении CI-CD паплана, *для публикации документации при помощи MkDocs на GitLab Pages*.

Файл `reference.md`, как и возможно, в будущем, другие markdown файлы, задаёт структуру статического сайта, генерируемого посредством **MkDocs**.
